手兄鶳可唔可除埋佢褲等佢露撚比鏡頭影

直接鍚佢春袋啦

除褲錫

無可否認有娛樂性，但可能幾花時間，效益唔夠高

咁咪會露臉囉

叫佢打飛機
之後食返

推

除褲都唔係一件簡單嘅事，除非冇皮帶咁就以除好多

夠侮辱 贊成！

放上pornhub

爆春袋好啦，露鳥既話記者可能唔影

呢招好毒

但係會唔會俾人權組織譴責呢